有冇人男朋友出街成日望yoga 妹大屎忽！

每次經過lemonlulu
望入去sales 緊身patpat
嬲到我發癲

正就當然望， 你操大啲個pat咪望你囉

On9 我成日眼角𣈴一𣈴 無可能發現到

hello moto

反省下

咁你試下著好d比男朋友睇
咁男朋友就唔會望第2度
唔排除你男朋友死性不改咁咸濕望女...
咁就幫你唔到了

好易發現

大奶又望， 屎忽又望
好樣又望，樣衰又望

點解會被你發現架

唔望大波靚女
唔通望呀婆咩

其實著住出街個啲多數唔大，唔洗擔心

眼金金咁

係女都望，係唔望自己嗰件

屌你都無屎忽好想屌大pat pat ah

咁無計了...
佢咸濕無得救了...

最後先望你又係過份嘅

你無既野, 人地有咪望囉
自己又唔做運動肥西又無波

大膽

望咪望有咩問題？？？

yoga 妹大屎忽 俾我都望啦,

叫你練深樽又唔練

尊重

你地臭臭G着得出街就唔好怕人昅你！

唔望先唔正常